聽日頭條：受4大股神影響 港股無視美市爆升700點

雲蛇 貓蛇

4個出黎救市

影響力勁過侵侵

4大燈神勁啲定係誠哥勁啲

4個出手，一年就贏左誠哥了

誠哥見到都退休

如果當年丁蟹問佢地借衰運，就唔駛跳樓啦

四天王暴力救市，力抗兩朝千億關稅！習普二人須暫緩進一步行動